［理性分析］揸Benz單拖去警察總部掟汽油彈 並有部無人既警車俾你掟

汽油彈？臨時演員都係演員......

一早起身見到警車被掟汽油彈嘅新聞，未睇詳情已經心諗「有無咁啱得咁蹺呀」；再研究埋啲「案情」，成單嘢實在太多疑點喇，跟住呢，想唔話支那共匪、港共傀儡政權「駛唔駛心急成咁呀」都唔得囉。

疑點一：案發位置於軍器廠街警察總部門口
表面睇，就係「凶徒」擺明挑機所為，不過......
有得你叫「警察總部」，即係一定有閉路電視攝錄鏡頭。即係就算無車cam，「凶徒」同架車必定被點相。邊有人要犯案搵啲咁易「出事」嘅位置㗎？呢啲擺明正宗笨賊所為，一係「凶徒」憨鳩到無朋友，一係就係背後有「精心策劃」。

疑點二：警車停定被掟？
以我所知正常嚟講，要是由駱克道「直篤」返入警察總部，會係去到閘口等。即是如下面 Google 街景 capture 左邊架銀色 Nissan Serena 嗰度

或是返灣仔警署，即係近告士打道嗰邊，出咗路口就即刻右轉。但留意返條「尹先生車cam 片」，架警車响黃格停低，仲要响正「凶徒駕駛嘅私家車」前面，然後就有火光出現。喂阿哥，好難唔惹人懷疑架舊款 Benz Sprinter 519CDi 擺明準備被掟嘅囉！

疑點三：警車有得「凶徒駕駛嘅私家車」絕塵而去
正常嚟講，架舊款 Benz Sprinter 519CDi 確定無燒著就應該即刻「著燈響號」追啦。點會仲會俾「凶徒駕駛嘅私家車」即刻開走㗎?!!!
仲有的，又係正常嚟講，假設架舊款 Benz Sprinter 519CDi 車上司機以外仲有差佬，就算唔係緝捕「凶徒」，都應該即刻落車逃生啦.......

疑點四：單拖犯案
從「尹先生車cam 片」所見，「凶徒」掟完枝喜力啤酒之後施施然上返車然後開車走人；另外似乎見唔到「凶徒駕駛嘅私家車」車上有其他人。呢樣又係唔撚柒合邏輯嘅。
唔好講外國，通常準備做呢啲「大茶飯」，必定係揸車嗰個 Always Standby 响司機位，另外搵人「掟」完即刻上車九秒九速逃㗎啦。點可能係揸車同「行凶」係同一人㗎！

疑點五：搵架BENZ 犯案咁高成本
多次重覆詳細睇條「尹先生車cam 片」，並且同熟車嘅朋友研究，幾乎肯定「凶徒駕駛嘅私家車」係 Benz 上一代 C-class (W204)。最平嘅而年份最舊2007年嘅二手價都叫緊六皮嘢。

睇返以前用車犯案嘅新聞，大多數「凶徒駕駛嘅私家車」响事後都會被燒毀，以防取得手指模、衣物纖維等嘅證據，所以通常求其一萬幾千、頂盡萬零兩萬，執架爛鳩錢七就算。為咗「掟汽油彈」花六萬銀？成本高得太唔合理囉！由此推斷得嚟，「凶徒」受指使下揸自己架車犯案嘅可能性好似高啲囉......

乜嘢人會買 Benz C-class？除咗啲「正當人家」，就係啲「MK 古惑仔」。事關香港人嗰種「見到 Benz 章就雙眼發光」嘅心態，好多友仔覺得揸 Benz 好撚威；但又覺得 A-class、B-class 個樣「太薯」，所以以 C-class 作為「上車盤」。用得「古惑仔」會係邊個，呼之欲出啦！

成單嘢，太大陣支那共匪 / 港共傀儡政權自編自導自演嘅味道喇。港共公安部擺明係為咗想準備出防暴隊、或者係支那共匪為咗「戒嚴」.......作「合理化」建構輿論，從「劇情」嚟講真係司馬超之心 ── 路人皆見。但真係啲戲屎撚到跌渣囉屌你老母 (想唔講粗口都唔得)。

後記：「肇事」架舊款 Benz Sprinter 519CDi 衝鋒車，本來已經夠晒鐘退役。只不過批新買入嘅 Iveco Daily 實在有如其外號「想放假、揸歐霸」，搞到港共公安部唔夠車用，焗住要呢批車輛實質狀況仍然好掂嘅舊款Benz Sprinter 519CDi 繼續用。盧偉聰心知肚明點解搞成咁啦，仲搞咁多屎屎尿尿，真係唔驚德國當你納粹之下嘅警官處置都唔駛咁囉。

睇得出樓主係鍵盤神探

死毒撚乜柒都陰毛論

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

發生嘅時機有破壞遊戲嘅動機。
電影《十年》都有一幕，係西環、黑警、黑幫聯手找小混混係香港搞破壞，製造恐慌作為口實，令國安法通過。
)

收左5毛未撚樣

淨係架警車停咗喺度唔追都有可疑啦

一樣，比錢古惑你搞

泥頭車cam

呢d 真係要backup

睇片係警車俾人掟
緃火條友啱啱上番車未開車
警車就駛走咗而唔係掉頭去捉犯

喺馬路俾人徒步行埋去擲野都冇發覺冇反制能力？

睇下拉唔拉到人，拉到咩人。

拉唔到就一定係自編自導

會唔會怕爆炸嗰啲？

Sor個暴徒會話自己係反送中

有目標去掟會唔會掟成咁? 離架警車至少2米

拉到都可以係㗎
咪收曬安家費， 話係我係反送中㗎

所以話使撚等10年

佢思想咁偏激，都唔會正常方法去思考
你揸車打完個白鴿轉都停定望下架車啦
唔停低點知個屎忽有無著火

共匪可以借題發揮了
成件事可以做得好一點吧
太多穿崩位了

睇上面條片
架警車係喺路口停咗車
然後俾人掟
跟住架車喺佢隔離逃走

點解個犯會預計到有架警車係路中心停底俾佢掟
架警車行前少少避開啲火停車
差年落車捉人
嗰犯根本無路走

呢D要推

十年呢套野既情節全部都成真

求求大家，有冇人可以將呢啲片share出去，FB又好、報館又好、whatsapp/line/甚至微信group都好，令更多人知道今次黑警所做既野

而且我地係咪可以幫手整合相關資料，然後出整合post?

點樣用手機backup?

點解唔即係搞捷進行動, 嗰一帶馬路咁多cam, 加上仲有隧道, 時間又係深夜, 係咁二搞個行動set路障都唔做, 好奇怪

Sorry標題錯咗
架車係有差人

1)兇徒－早係度行行企企,好明顯等緊目標出現,即係話佢已經預知警車會係案發時出現.
2)當時兇徒同警車距離好近,留意泥頭車片個彈係跌落警車前方地面,真係有心掟既咁近距離無可能會掟左落地.
3)事後警車無去追,亦唔見有差人衝落車去捉人,只係停埋－邊唔好阻住條路,然後比兇徒走埋，簡單到連車牌都無記低(雖然好大機會係假牌)
4)有無睇[十年]?未睇既上Netflix睇下,睇完你就明發生乜事

警車無開車追唔係咁合理

啲戲屎到 掟個條友一早行定出黎
架警車停一停埋位俾人掟咁

我相信你已經答到自己

仲可以放埋上Youtube，啲外國人睇完唔知仲以為我地香港人以家升Lv識玩汽油彈

發夢有政府牌
其實停低唔追係合理，因為唔知架車damage 成點，再行車唔知會唔會有即時危險

再者架車係政府property，有咩意外同損壞係要即時停低同報損壞調查

再之後就係架車玩下手可能係冇驚力係上面，只係得司機或者車隊人員做車輛調動

廢話唔多講
解釋到行兩步停低 仲要停黃格
我當你贏

連登最多呢d傻西

寒戰

你有無睇過呢條片,撞左車,連自己同胞叫都唔停呀

比人拋完汽油彈
我當佢覺得追唔到應該走 架benz咁快渣走 都唔知佢動機係撞你定走
個警察最後仲咁慢條斯理落車....好難解釋佢點解咁樣行動

都未掟架警車已經響定警號

架benz都難解釋啦
邊有人會掟一架可以係前面阻住你去路既車架
如果架警車唔渣走
咁架benz點逃走？
夾定晒咁

咁撚近都miss
小兒麻痺都扔得中啦

成朝一個路障都冇

毅進仔書讀唔成 連做戲都咁撚屎

我屌
落定車係條馬路等架警車嚟

係警察總部掟完可以無反應
成朝班狗都係做樣查下

正常都應該震怒左喇

緊張錯step姐 話哂第一次擔正做男主角

三毛搵唔到位反駁 結果要人身攻擊
三毛爛鳩爛閪爛屎忽

你張屋契呢傻鳩保安

下下0.3 幾時先儲到千二萬買樓show樓契呀

thx 0.3已過數

唔排除見到條友好可疑所以慢駛望吓
不過真係掟得差

預咗俾人負皮

將呢啲資料整合一張圖宣傳啦，如果今次打輸宣傳戰69會少唔少人

唔知手上有幾個單位可唔可以發表下意見呢三毛

仆街 玩埋呢啲自導自演劇情

支那唔夠錢,依家得返3毛

我都想講,個人咁掟有機會BLOCK撚住自己條路
到時得番後退

去到警察總部掟警車唔掟門口??????

正常轉灣點會無啦停低
留意前一架車就知

好多人朋友睇到你呢隻五毛咁勤力
本來唔信係黑警自篇自導，而家信到十足十
全部話6月9日要出黎遊行

睇得出兩位演員都因為太緊張而交唔到戲
冇得升職喇今次

3毛狗出沒

係義士就唔會講魚“暴”啦

德國佬睇到呢單野，更加確信畀黃台仰二人庇護係正確決定。人地幾十年前都發生過國會緃火案，點會唔知道支共同港奸政府玩緊乜嘢。

應該封撚左條路先燒啦戇柒

得啲未見過世面嘅廢老會話係暴動
講緊你啊廢閪

你真係好慘 樓契又貼唔出 淨係可以係到講鳩野博存在感

霞姨！

點解咁撚蠢 我極度懷疑香港啲犯即係無辜

梗係唔追啦，追到點算，劇本無寫要追，萬一追到要超支拍落去，上面老闆唔磅水點算？！

個名係咪特登㗎
「捷進行動」
截住d毅進仔

所以呢個司機事後咪寫報告寫到仆街

班黑驚番工真係為左逗糧嫁炸，最好冇野做緊係唔好比獲佢孭

一係你就反駁，人身攻擊邊個係鍵盤戰士心照啦

黃秋生Anthony Perry
做乜唔係嚴查係譴責？ 咁大鑊都係譴責咋？

如果有損毀就要玩123紅綠燈咁即刻停低,做賊要走容乜易

透視眼？？？？

另一條片
警車前仲有另一部車

留名炒車

就係call支援
政府工就係咁撚戇鳩
乜都跟程序，最緊要唔好出事
個黑驚心諗，嘩屌，我打份工既姐，落車咪受傷。咪啦

伸: 其他部門，純粹想等大家知下做野係幾因循
9/6要上街

落茶記買野食聽到班廢中廢老真係信

毅進仔諗個劇情都諗唔好

其實即時冇追
又捉唔到 已經係無能嘅表現捉示威者就咁叻

做戲都唔顧下自己聲譽
雖然本身都冇

AGGER

你第二幅圖半秒後咪冇遮冇檔睇到
我覺得自導自演/義士其實都有可能
唔能夠一口咬定

或者佢就係想你互相指責內亂
agree to disagree
6月9見！

拼埋左俾大家

可能班狗諗住'預約拘捕'呢

錄影

Lm

邊有可能睇到,
你不如重新睇一次段片先啦

三毛唔敢推

最緊要就係，警察總部門口班狗去曬邊？
有人囉住個汽油彈咁耐無人發覺？

佢目標只係門口唔係入面
行唔遠先易上番車

你坐係到掟得遠定企係到掟得遠
你係車掟隨時燒到自己車

開得架車掟汽油彈居然無同黨負責開車？
獨狼自己去警察總部掟汽油彈講出黎都無人信

有汽油彈咁危險，6月9日都係唔出啦

你係咪低能到唔明
你掟完行幾米上車易D定跑幾十米上車易D
重未計過馬路有機俾其他車cam影到大頭/俾車阻

可能我眼殘
點都好啦

唔係好明點解架警車係選擇係事情發生後泊埋一邊
若果我係佢.見有火

一係就停定,叫d伙記逃生走人
選擇開車就自然會追住架私家車

無出過(震怒)，所以假！
平時有出(震怒)，所以真。

個鏡頭唔夠wide
我想睇睇佢架車停低時.做野條友係點

小朋友
你GOOGLE MAP果個係2017年
而家2019年果座建築物已經起好左啦
個L角位有2大塊玻璃同柱
你搵日去渣車睇睇現場環境啦

成班FF到咁
雖然唔知個ON9仔動機做乜柒
但完全唔覺係共狗自編自導 要做既野可以好多
唔駛呢單咁ON9既戲

比多張CAP圖你FOR REFERENCE啦

完全封鎖咗

架警車仲要讓晒位俾人走

今次真係全部都冇飯盒食

’唔覺‘都係理由？咁算唔算ff?
中共冇做過on9野咩？
點解釋差人要喺路中心停車俾人掟？

緊係知佢依家已經起好咗
但手上冇相/片係警車嗰個角度望
事實係點都好
對我後日出嚟冇影響

做到咁明顯你都話完全唔覺就收皮啦

夜晚見到有可疑人物/車 想停一停望姐
姐係咁 如果我係中共
點解我要6月7玩野先
仲要呢單碎料到咁
你話上次64辦公室比人上去搗亂就話姐

真係無路障

屌 千祈唔好俾我見到

月娥落地獄 啲露骨野

自編自導就一定拉到人啦
長故仔一定要有頭有尾
成出戲已經係低成本，高效益制作
人1個，舊Benz1部，汽油彈1個
拉唔到人點樣做出好戲
再俾五毛出黎執尾刀

班稅金小偷當人戇鳩

條友等定係度等警車。一睇就知夾埋做戲
估唔到香港警察變成今時今日連呢d都做

真係冇估錯，又係啲蒲開財經台自視過高嘅柒頭

唔係多字就有point架傻閪

佢地唔止係唔追
直頭讓路俾佢走

最大有2個疑點
1. 既然要掟點解唔喺車面掟要落車
2. 掟彈者係assume到掟完架警車會走，如果警車唔走佢條逃走路徑就得返褪後

有晒車cam 片，周圍又有cam
搞到警察總部
嗰個時段無咩車
隔咗咁多個鐘仲未捉到人
香港警察辦事能力係咪咁
去到總部門口，比人踩到上心口都唔做嘢
自己基地都保護唔到

證人尹先生係以前UMOVIE個伍恍榮。

著火都唔走?

有幾可疑？又唔係話有通緝犯係附近 佢地會唔會無啦啦渣渣下專登停車&落車去check個路人/架車呀
同埋會唔會係果個位馬路中間停係到望呀
我想講果條友同架車個位置，架警車未出到黎都唔會留意到啦 佢仲要未駛到出黎已經係龜速 之後停埋係到 仲要一早開埋警號

我真係比唔到一個理由自己 去相信件事唔係夾定

跑馬地又多一單

嗰單重ON9
唔講重以為有人燒完衣紙

警犬係咁好反應平時就唔會被人屌啦

啲人係咁架啦 就好似睇拳賽咁 只係識話人唔避唔閃
講就叻 輪到佢咪一樣咁雞 真係睇戲睇上腦

陰謀論懷疑 咁樣寫定伏筆 佢地想69後拉人就屈： “懷疑與早前燒車案有關，拘捕協助調查”

渣靚車犯案我諗只有batman（i am super rich.）

上頭落order做戲

下級有意見但不得不從 hea做當交功課